Ik denk dat nu de getuigen van onze bedrijfsactiviteiten zijn vertrokken, dus ik zie de kamers die ik kan beoordelen in hoeverre ze geschikt zal zijn en dat de meeste voor ons doel."
Het oude bawd voldaan direct, maar toch verlangen om mijn grote prikken in haar, trok haar onderrokken tot haar navel, waaruit een enorme mons Veneris, dikke langharige en draaien rond een nog fijner reet, zegt, zou ik niet graag mijn wegpraten enthousiast prikken in één of andere van haar werkelijk schitterende bezienswaardigheden.
Ik zei niet, dank u.
En zet mijn broek er overheen, toonde haar dat ze hadden redelijk had haar hoofd, en was niet meer in de humor.
Zij hebben toegezegd om heel snel, maar ik beleefd geweigerd, op de spelen van tijd om echt te genieten van het prachtigs een vrouw.
